踢波著咩波襪好

有冇邊款唔太厚舒服

薄襪，加鞋墊

點解要加鞋墊

Nike白襪

赤腳

識玩

因為薄襪，可能小弟重磅所以要冇鞋墊差d掛

白飯魚唔著襪